一人講幾樣大陸人搭車既特點

- 好鐘意用手爭"得"位
- 架車空哂都會挨身挨勢

踩鳩人好似無事咁

零個人空間概念 永遠都會掂到你/企得太埋/扮猩猩用加拿大對住你etc

明明成個車廂大把位，係要坐你隔離逼鳩住你

我之前見到大陸女人係繁忙時間既地鐵車廂痞低
屌真係想一腳踢底佢

今朝搭42c先遇到。到華員邨個站，司機好似見到有人想上車收一收慢。到站見到冇人就比油走，跟住有個講普通話既女人大叫做咩唔停車。個司機冇理過佢，落到斜路底有人㩒鐘個女人先有得落

正皮俾司機

開擴音聽微信
不斷起痰作吐

自帶喇叭效果 明明全車靜都好意思極大聲講嘢

明明張凳夠闊都要下半身向你果邊坐，癱左咁撚樣，腳係都要迫去你度

食橙

好撚大聲講野

坐多幾個人落黎（無視其他坐緊嘅人）

中國人

食水果

之前見過有篇文但係喺內容農場出嚟 搵唔返個source

話大陸教育係個人權利主義 行先

一上車就開個橙黎食

開大個電話睇蝗劇

落車逼住人，明明大部份人會落車

講吓落車嘅
落地鐵搭扶手電梯嗰陣，有啲拖住街市買餸車嘅師奶永遠唔會識”稱”起架車行快兩步唔好阻撚住後面條路，十次有九次都係慢慢拖撚住架死人車，後面啲人就撞撚哂上黎，唔覺意踢到佢架車又瞪撚大隻得條線嘅眼啤尻住你，唔望真啲以為自己撞到架法拉利

上連登開post話啲巴士地鐵唔等埋自己就開走

食嘢
仲食到摺摺埋聲
真係好撚想毒啞佢哋
以上situation同樣適用於廢老

攞個行李箱嚟坐

支那踎